ESPN的丹·奥洛夫斯基称海盗队是“疯狂的行走定义，一遍又一遍地做同样的事情，却期待不同的结果。” 汤姆·布雷迪质疑他与布鲁斯·阿里乌斯的关系是“外部噪音”辛迪·博伦| 2020年11月30日|华盛顿邮报 
 疯狂的定义——一遍又一遍地做同样的事情，却期待着不同的结果——是对大选后专家观点的恰当描述。 忘记半生不熟的权威的意见。 看看一个历史性的转变。 詹妮弗·鲁宾2020年11月30日|华盛顿邮报 
 除了其他事情外，2020年的疯狂让人们深刻认识到管理艺术的一些基本真理，首先是，早在大流行颠覆世界各地的工作场所之前，管理艺术就已经在迅速发展。 最新的现代领导力指南|Heather Landy | 2020年11月29日|Quartz 
 这太疯狂了，但惠而浦在衰退时期卖出的浴缸比扩张时期还多。 2021年投资者面临的最大风险和机会 
 我只是想走出去，成为第一批投出自己一票的人之一，希望能结束我们生活在当前政府下的疯狂。 在全国范围内，民主党的热情正在推动巨大的提前投票浪潮bb0艾米·加德纳，伊莉斯·维贝克bb1 2020年10月14日华盛顿邮报 
 艾滋病疯狂:1992年竞选美国参议员时，赫卡比呼吁隔离艾滋病患者。 Mike Huckabee身上的魔鬼|Dean Obeidallah | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 毕竟，疯狂就是做同样的事情却期待不同的结果，对吧? 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 但正如尼采所写:“在个体中，疯狂是罕见的; 但在群体、政党、国家和时代，这是规则。” 医生对哥伦比亚青少年的集体癔病没有答案，Kent Sepkowitz, 2014年9月3日，每日野兽 
 只有一个第一世界国家会允许这种疯狂的行为继续下去。 9岁小孩用乌兹冲锋枪? 美国对玩具比对枪支更严厉克里夫·谢克特，2014年8月28日 
 在2006年的上诉中，她以精神错乱为由被判无罪，并被押往精神病院。 产后病耻感:为什么我的病人会自杀Jean Kim, 2014年8月5日，每日野兽 
 我无法将仁慈的天父与已知的战争、奴役、瘟疫和疯狂的恐怖相调和。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 詹姆斯·奥蒂斯从短暂的精神错乱中恢复过来，却奇怪地对塞缪尔·亚当斯产生了怀疑。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 59%的患者无癫痫、精神错乱、神经或其他遗传病家族史。对癫痫性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 因此，如果一个专业人士认为一个人精神错乱或能力不足，或者一个政府官员不诚实和腐败，都是可以起诉的。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 所谓的特发性精神错乱的潜在原因通常是脑细胞内的某些变化，这似乎不是不可能的。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利